有無人睇過星星公主

幾年前睇過，唔夠膽再睇

咁治癒都唔敢睇?

佢可能睇左猩猩公主

剩係動畫op就知係治癒系神作

無睇過動畫，係咪跟番原作?
我仲睇過地球防衛少年，反而算係正常好多，而且拉尾睇到有D感動
星星公主真係扭曲到我已經選擇性唔想記得番D痴線野

巴打有無動畫seed ?
啱啱睇完地球防衛少年，想睇吓
花園搵唔到

同元氣囝囝齊名